FPS Game Monitor

80% CSGO 20% Pubg/Apex/Other

24”/25” 144-240Hz TN板 N卡 Under $4000
睇到幾款分唔同價位

BenQ XL2411 （會唔會太舊？）
Asus Vg248Q （較近期先出）
ViewSonic XG2402 （）

BenQ XL2546 （CSGO首選？）
Asus XG248Q （）

本身自己有個IPS板既monitor For睇片/PS4

有無ching用過/用緊上面或者其他更好既推介下比小弟

唔係有個屏幕討論post?

10% luck, 20% skill
50% concentrated power of will
5% pleasure, 50% pain

係中意開post
吹呀

240hz zowie